[毋忘沙士血的教訓] 要封關口，停市，全民大清潔運動

今次根本係威力勁撚過沙士
潛伏期長
可以冇發燒既確診
*今朝有消息仲話眼睛感染而中招

關口一撚定要封
知道響支那黎既人就請佢走

香港境內支那人即刻送去隔離營觀察2星期以上先

咪撚開工啦，通勤坐車番office9成9交叉感染

周圍都要狂清洗，洗地，抹完再抹
個人用品除左口罩
手套同護目鏡都應該要
必要時要用d用幾次就丟既防護衫